有無人同我一樣 都係到等緊一個人？

每一日起身第一件事就係拎起電話 睇你有無揾我 係我每一日嘅動力同期待
我話我會等你 其實我都唔知最後等唔等到個結果
我唔知要等幾耐 或者悲觀d咁講 除咗等之外我冇嘢可以做

仲記得啱啱識你個陣 大家都話覺得 揾到一個人靜靜地陪住自己已經好夠
第一次見面 就算沉默都唔會覺得尷尬
就係個日 我覺得我終於揾到我塊碎片

我地都鍾意藍色 正確黎講係深籃色
我：你睇 係你啱啱話個本書呀！有我鍾意嘅藍色
你：係我鍾意嘅藍色
我：係我。。
你：係。。
（我：係我鍾意嘅你 鍾意嘅藍色）
個陣嘅我仲未有勇氣講出口

個日我地係海旁 你攬住我 一齊聽住歌
好想個一刻可以永遠停留
我唔知道上世嘅我 究竟做左幾多好事 先可以今世遇到你
我淨係知我唔想錯過你

你話你驚
我好想比勇氣你 好想你可以信任我
如果可以 我好想可以重新黎過
我會大大力攬住你 同你講 ych我愛你
無論係用咩身份 我都希望可以永遠留係你身邊。。

你肯揾我未呀？

I know that feel bro

人同人既相識冥冥中有安排同理由
但結果唔一定系發展成情侶／夫妻

未關係你也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

出到呢首。。。
無機會追到喇咩？

係咪俾帽人呀

我block左佢whatsapp ig，我心底裹好怕佢搵返我，佢傷得我好深，我明知一切已經變哂。

佢變左心，我俾佢hurt到性格、心態、思想都變埋，我想做返以前嘅我，身邊有好多fd勸過我，開解我，俾正能量我，但解鈴還須繫鈴人，我一直接受唔到其他人，好多野只係想同佢做，完全唔想俾其他人取代到佢個位，完全冇俾過機會其他人，只係好想返到去以前同佢簡單開心就夠

我唔知我咁樣算唔算叫做等緊佢

等緊佢.....唉

等個仆佳幾時死 同完佢一個共同朋友食飯先知佢吹水吹到飛起，咩入chanel扮買袋，扮有錢 吹水吹到話跪係到喊唔好分手 好彩人地都有腦，再比埋啲證據人睇先知佢有幾柒 屌佢老母犯眾憎

等左七年
完

佢之前被帽過 好大打擊

佢已讀不回 打比佢又好似太chur。。

人地而家已經拍緊拖 ，等佢有一日可能會分手，不過呢一種等唔知等到幾時

垃圾

等緊一個突破口
不過冇你咁close,未攬過,乜都冇做過,淨係wts

Same
唔知幾時先等到你翻黎我身邊

佢知唔知你鍾意佢？佢對你有無feel？

佢前排已經調左舖去左第到做 冇對方contact 因為我淆底唔敢問
跟住上個星期佢無啦啦返黎探返我地 我已經開心到癲左 雖然佢唔會睇得出
同佢相處真係好舒服好開心
自此之後我返工既動力就係等佢再返黎搵我同班同事
每次返工都係度期待佢會黎
其實我唔奢望會我地會有咩關係 佢已經有女朋友
但我忘記唔到佢 自從佢走左後 我就冇晚訓得好 好掛住佢

如果人地有對象
應該等待定放手
定順其自然

我都係等緊一個人。我同第二個男仔爭緊佢，佢話對我同第二個男仔都有心動過所以做唔到個選擇。但我係街撞見佢同第二個男仔既時候，我個心真係好撚痛。雖然佢都有同我約會，一齊行街睇戲食飯吹海風，但係佢平時又鍾意唔覆我啲whatsapp。我成日覺得好似自己已經輸撚左咁，日日都提心吊膽。我真係好唔捨得佢

利申：等佢覆我whatsapp等左成日

唉順其自然啦

令到佢個對象變你自己

有時會想主動爭取 覺得太被動會錯失機會 有時又覺得要順其自然 因為機會係留比有機會嘅人